
                      Sinceramente no tengo nada malo que decir de ella. Pero mordía decir mágica, curiosa, romántica, sexy..... 
m'encanto. Esta película es para todas aquellas personas amantes de las películas románticas que te dejan medio tonta jajaja, pero esta es la típica pero con una idea del futuro, nueva distinta,... interesante y muy muy bonita, sin duda la volvería a ver de nuevo.
        
            